出年TVB台慶仲有冇雞食？

係咪要問KFC？